可以攪不合作運動。但吾好影響公眾。咁只會失去市民支持

要攪就攪單一獨立部門

p牌仔你開親po都係負評多過正評，其實你有無諗過自己嘅思維完全係同社會或者連登脫晒節?

任何decision同行動都會有影響
就連你柯屎都會有影響
不過你講下有咩不合作運動會無影響? 無影響既話咁搞黎做乜?

-
唔使再回呢個POST

同連登脫節就等於同社會脫節又係咩思維?全港人都玩連登？咪撚on9啦你

不合作自己？
係屋企絕食？

on9。

我無話完全吾影響到人。不過吾好為左自己達到目的去拖人落水。好似日本港人咁將連濃場貼係自己身上。